向全港所有OT冇補水既打工仔致敬

隔離post有人向返6日致敬，我覺得冇補水既打工仔更偉大

有補假wo

有補鐘